其實白人既民族點分等級？

日耳曼民族最好？
最劣係東歐斯拉夫？

唔識字？

維京人係咪最高質

白人唔知
但黃種人又點睇？

現代應該跟國家去分

瑞典點計，係既話實激到彈起

高至低級（個人意見）
美=英
西北歐
澳洲=大既台灣
俄羅斯
東歐

美=英?
一百年前?

都已經冇所謂既純種人啦

今時今日重用 膚色/民族 去分等級，係ON9

應該用文化/能力 去分等級